［武漢肺炎］英國從中國購買350萬枝試劑 結果發現 全部不合格

賣假貨無得追討?

唔知
賣幾百萬枝假野真係痴撚線

仲差過其他國家
越奶共 品質越差

呢個時候支那仲玩呢D野

係咪神助攻？

唔驗就無事

唔止英國，西班牙意大利都有

一陣各國集結割你老母支那就好笑

假一赔十

小股東追討大會

恥夾:用家問題

唔賠咪打鳩佢

賠

屌你老味
擲銀仔決定仲好過信支共啦

中共真係唔做好過做
愈做愈肉酸

全部 係咩玩法

支：假一賠十囉

咁本身中国自己之前用嗰d嘅質素......

台灣同香港係咪用支那貨？

賠10支假

同你講驗到無就無啦
咪煩啦

抽sample
第一批all fail
第二批 all fail
唔忿氣 再鳩抽sample 都係fail

仲買支那貨都真係抵死

賣乜都冇一次係合格，支那勁到

心意是真心的

唔出奇 加急單 一個批次
過程/設計有問題，全部都仆街

一係又係無睇說明書唔識用

全世界都唔識用 淨係支那識用

俾戶返啲華為你當無數啦
反正你咁喜歡

Cap返回魂夜李力持句野，你有邊次係真架

吓詐騙喎
海關呢？

支共：我點樣要比你追

支那：你都唔識用

支那表示：非醫療用途試劑

應該係研發失誤

咪0確診, 有咩問題

最多咪賠十支假既比你
之後再賠十倍囉 賠到清倉為止都係假野

外國有冇咁戇鳩，支那果啲唔係次貨，係特登咁做，唔好話追討果陣先打仗，根本依家就打緊，病毒戰同資訊戰，支那做哂世界工業中心，揸哂全世界春袋，輸出病毒，你仲要求佢提供物資比你，再驗都驗唔到，愈死愈多人，支那真係邪惡軸心國，野心大過希特拉

成日都覺得外國有好多確診case其實係無事 只係用左支那野去驗

英國睇咗使用說明未啊？應該都係英國無按正確方法使用，正確方法係黨話你確診就陽性，要零確診就陰性，用之前記得問咗黨先

又唔睇說明書

明顯曲

咁樣又流左啲起碼擲聖杯

點解仲有國家嘥錢向中國買醫療嘢

唔係玩嘢，而係呢個真係佢哋科技樽頸

BJ :：平係度嗎?
習近平：係度
BJ：我同你買左350萬枝試劑 全部唔合格
想你幫手退/換貨
習近平：我點解要幫
習近平：呢個係憑我本事賣出去

啲英國佬好煩，唔識用支那產品就係到說三道四，明明支那試劑唔係用黎使用，你地拎黎使用就已經錯左喇，支那對於英方嘅指控作出堅決反對

同之前一樣
test kit淨係可以test到邊個曾經有病
但係test唔到邊個受感染

支共：等錢使啊屌你

外國也有的！

日落 真係 唔知 支那一向都係賣劣質貨………

又多一個理由向支那宣戰

我估佢想吞併全球

爽哥: 對於英方的結果表示關注 如對試劑的使用方法不清晰可向中國廠方查詢, 我方定必全力協助

驗唔到=零確診

個標題 翻譯有啲偏頗

中國國內水準來講已經係外輸規格

有冇twitter link？
要狂推

你搞錯一樣野，支那唔係特登咁做架，佢地真係打算俾好野唔係次貨，但支那人性格就係求撚奇，根本佢地做野就係唔撚認真得過且過，班鬼佬唔係同佢地長時間近距離接觸唔撚知佢地性格，所以中撚左伏，支那咁做對佢地自己都無好處，因為一定過唔骨，唔係專登，係班領導人太廢都控制唔到班手下做好

算唔算落井下石
屌 支那真係on 99

有冇CHING 知道一支幾錢

你唔識用，哩個都是中國嘅心意，之前你哋比嘅咪又係差唔多
今次又意住點講

笑死

供參考

Professor John Newton, who was appointed by health secretary Matt Hancock to oversee testing, reportedly said the tests were only able to identify immunity in people who had been severely sick with coronavirus.

The tests did not pass the evaluation stage, and he was quoted by The Times as saying they were “not good enough to be worth rolling out in very large scale”.

你唔識用，你冇睇說明書。

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

唔怪得之佢零確診

全部fail咪即喺零確診
唔怪得支那大國可以咁快歸0啦

唔係玩野，只係中國既QC依家肺炎佢地更加無心情CHECK

無計全球化
得支那有最完整既生產線
無得用明知差都要焗買搏一搏

根本支那啲廠就整唔到合格野
你要佢即刻升level係冇可能
外國真係要開始自己整

350萬枝都係假

係咪用左係Boris度

係只驗到重症。
想知香港係咪都係用緊支那野？

NONE呀，撚鳩你囉，PM都中埋喇，再賣啲唔撚合格既俾你，收晒啲錢，你吹得佢脹咩。

過到中國level就得

twit 啦喂

上次貨俾捷克西班牙菲律賓，都冇１００％準確性（相反）

起兵打依個支那國啦

假一賠十英國會有 3500萬支假試劑

係中國標準就達標合格

咁支那又無去到咁廢既
呢d係支那人天性做成
全球都需要佢地只會諗點加快生產賺最多既錢
唔會諗品質問題
源材料未番到貨又左偷一d右扣一d
總知班奴隸唔可以停咪搞到咁囉

英國佬肯反共未

只驗到病毒數量高的病人

即係批試劑sensitivity 好低

cls

原來係只驗到重症，咁口交部應該會話你用錯

一支假貨 => 十支假貨 => 一百支假貨 => 一千支假貨......

只驗到重症（病毒數量高）的病人

即係批試劑sensitivity 好低

驗唔到咪清零囉，蚹蛤蟈蜻

一定係西方社會抹黑

口罩固然浪費 生態災害
但屌你老味 生產埋啲傻9唔合格嘢仲浪費 真係躝癱嚟

Retweet

個頭條都唔敢寫係中國

HKGETV 學術團隊留意坊間特別有多間網店開賣武漢肺炎病毒IgM/IgG 抗體快速武漢肺炎測試

並極不建議市民購買自行檢測，如已購買的市民，應立即停用，理由如下：

1. 相關快速測試，我哋留意到不論外國歐美國家定係中國，結果相比其他現時應用於其他疾病既快速測試下，呈有假陽性同假陰性為高，唔少研究人員仍為此作出努力，不斷改良檢測方法（包括快速測試技術），外國也不會單憑此檢測而相信患者有無感染，市民難以在現階段自行測試，並難以此作為標準去認為自己有無中左武漢肺炎。

2. 如用家在潛伏期內，武漢肺炎病毒在依類型嘅快速測試，假陰性結果經常發生，如市民自行測試，並相信結果，擔心市民因此減低戒備，並延誤求醫，這情況對病人及公共衛生安全扣成嚴重風險。

3. 快速測試雖比平時在實驗室進行嘅檢測為簡單，但使用者使用不當/錯誤，也會導致檢測結果不準確。

4. 市面有十分多嘅牌子，有必要選用可靠科技公司生產嘅快速測試，還有此測試使用不當亦有整傷使用者風險，如需使用此檢測，建議由專業醫護人員使用。

5. 現時檢測方法，我哋科學組組員仍相信需由化驗師以RT-PCR方式檢測，並建議檢測最少2次核實相同結果方為可靠。臨床診斷上更會使用Chest X-Ray 等協助診斷。

6. 現時為及早準確發現有否患上武漢肺炎，研究人員已經除左血液測試，也考慮收集其他樣本，eg. 深喉唾液，但發現假陰性可達到42%，基於臨床發現，所以大家也有留意許樹昌教授近日提議為隔離人士檢測大便樣本及早揪出隱形患者。

7. 我哋發現售賣網店標明
「本產品僅用於研究性用途。結果僅供參考，不能作為診斷、治療或其他管理決策的唯一依據。」更甚者有網店標明「不需要到訪醫院及診所」「簡單方便」、「安全可靠」等云云誤導字句。

雖標示免責條款咁免除責任，既然咁講，咁佢更不應該放出黎像平時日用品般咁容易俾市民購買。如現時檢測武漢肺炎真係有如此「簡單方便，安全可靠」的快速檢測，咁各國衛生部門同醫療機構並不會為此日以繼夜夜以繼日咁研究同改良檢測方法，務求揪出所有隱形患者及確認患者是否完全康復。

如果懷疑自己已感染武漢肺炎，切勿亂服成藥，並應立即前住醫院求醫，盡快得到合適治療。

@HKGETV

擲銀仔仲準, 50:50

大陸出左好多款, 但係唔掂當
之前我地叫過香港人唔好買

信中國，唔怕

送嘅唔合格, 賣嘅都唔合格, 真係cls

好消息
其實bj都係用假貨

仲敢買支那嘢

BTW支那連試劑都咁，
實際疫情可想而知，
仲話零確診搞復工

唔係
係成虫講既先啱支那人係要管既
無人mon住仲要無數期即pay支那人唔亂來先奇

賣a貨仲好賺過賣堅野
邊個同你晒心機研究呢樣嗰樣

明明不嬲都係咁，但各國都好似啱啱訓醒咁突然發覺中國製問題

你用外國標準衡量中國產品的質素，是荒謬的做法 by 口交部

整假嘢嚟講支支真係無得輸

又係咁唔好累人得唔得

用家問題

依家啲外國人明點解我哋同台灣人咁憎中國未

仲難撚過全部都合格

加速主義

這類新聞陸續有來，歐美近幾個最期喺國際市場搶貨，入咗好多大陸貨

繼續辣火頭就岩

感謝中國

訓醒未呀仲買中国貨

唔怪得中国日日零確診, 要呃人先要呃自己

呢隻野係要來測抗體
之前已有報導話使用方法唔啱
要中左招7日定14日後先會驗到

RTed

If BJ dies (touch wood), BNO平權會唔會有望

關咩qc事, 依家係全部唔合格, 成批都係次貨

所以大陸個數有幾真，明哂啦

會吾會太痴線

支那人心態:有人買貨WO! 唔夠貨點算? A貨都照隊比佢啦!

一定係文盲英國佬唔識用

有批試劑好抵㗎
有需要咪打依個電話囉

"None"

口交部：英國沒有細心閱讀說明書，導致錯誤使用中國產品。

None

Btw, 諗起呢單「DRAM零良率」

搶人偷技術沒用 中國試產DRAM全敗

支那0確診 外國爆到仆街 最後邊個國家最得益

咪話左你唔識用囉😂

其他報紙有

支那以後要靠內需
14億人養唔養到
雖然唔知係唔係真數

英國果邊採購部門冇派人去驗廠驗貨咩

屌你老母我擲公字唔好？仲要唔使錢

用完零確診

佢冇用支那指定個批sample咩
懂不懂跟支那做生意架

可能 冇跟支那既testing method
咁就一定fail la

好啦 我相信支共真心相信自己係零確診喇

中國係唔用產品檢查 咁做係可以害鳩死用家
錢就一定賺左架啦

中國有話俾佢地口中既病毒來源入境咩 ?

五毛： 英國佬真係好蠢,

教埋你點樣達到零確診都唔肯學

支那零確診既原因

果隻test tube 抗體測試,不是用病毒DNA去測， 抗體要發病最小7天後先有

根本測抗體係冇撚用

班鬼佬真係唔識架wo

奶共就係自取滅亡

抵撚死，個首相都就黎瓜埋，真係人蠢無藥醫既人辦

好明顯教埋你英國佬點先會有零確診既現象出黎啦

仲買中國 真係on9

同中國買野預左啦

😟😟😟

pin起佢？？

$100 一盒都幾億

冇睇說明書，支試劑係俾人飲，飲完14日內病發就陽性，冇事就陰性，係現時最準嘅測試劑。

咁大陸都用緊冇事阿，仲0個案添
有錯咩？

errrrrrrr......買嘢唔駛試下先架咩

日落國係咪傻到懵左

那支嘢,正常呀,冇爆炸咪算好囉

恥夾
點解我會笑左

唔賠你咬佢食

[真核彈］英國防疫官員 聽完最新機密情報後 認為病毒係由實驗室流出既講法’不再完全否定‘

支那用堆廢野驗跟住話已經無晒病毒？

但gold standard係咩？

買到真野你先驚

其實英國訂左30萬支架咋

所以佢地得8萬個確診

心意是真的

gdp保6

說明書係華春瑩到呀

正常

仲話買華為喎
諗起pacific rim2 俾個景甜間中國公司搞到全世界一鑊杰野

口交部又話人唔識睇說明書架啦

咁就可以學中國零確診

唔撚明仲會買支那野，而家john仔入埋icu la

唔怪得無確診個案

錢己袋理撚得你
支共條命又可以撐多一陣

Push

親，此貨不設退款

仲信支那

口交部：心意黎㗎識唔識呀，錢就一定唔會退

係人都知係A貨架啦

播毒俾全世界
再賣防疫物資俾全世界
然後仲要係假野黎
今鋪真係最大贏家

仲話想做救世主
連QC都懶得做

中共不演了

越嚟越覺得似有人玩加速主義去對付中共

其實做左

識條春
就係呢啲試劑 偉大既袓國先做到零確診
本身就可以 對全世界公佈 零確診
宜家無啦

心意是真的，真心害你

阿爽真係就快冇招

係佢地唔識用。
同唔驗咪冇確診

歐美真係好多人信支那

屌你係咪中國人？
係死鬼佬唔跟說明書用

全世界都唔識用

謀殺英國人

今日係最後一日，英國查警暴 同 廢佬優先排隊諮詢DeadLine (召喚DeadLineFighter)

不怕啦英國呢d咁多 地下黨員 歡迎小粉紅 讀書工作又多奶共商人同左膠國家 死傷幾多人都好 之後咪照奶共

TVB成日話大陸捐好多野出去，呢D真金白銀俾錢買既野唔撚掂又唔報

人地呃呃埋埋攞啲錢起軍備，駛驚你？

都未爆炸，嘈咩呀？支那出假野係全球最好的

0確診不是夢

邊係假貨
大陸version姐

其實班鬼佬係咪弱智，連越南都識同韓國買試劑，成班歐豬仲同支那買

中國: 有無睇說明書？我地無話係醫療用途波
其實我地本意係好的

antibody test袁國勇一早講過唔啱用黎做篩選，要PCR先夠敏感，究竟係英國班科學家on9定政府最緊要平買左先算。就黎一個普通香港人都適合過英國d專家做防疫了。

全世界得中國識用

D野廢就廢啦垃圾
一去到呢D非常時期要趕出廠就唔撚理QC
賺左先講 這很中國

推上twitter啦

咁都要左膠受中國先會咁

自己要做死，冇得救

私家醫院去lab 做收3000包上門運輸
扣番食水應該200,300hkd 有一支

【武漢肺炎】中國豪捐10億口罩畀法國 美眾議員爆：交換華為5G訂單！

馬雲「假貨質量比真貨好」

符合國情

所以支蟈咪無乜個案囉,全部都驗唔到有野

中方: 試劑無問題，我地嘅試劑不單止可以測出新冠，而且有效減少確診人數，係你地唔識用姐

錢已袋理撚得你

支那真係好笑 不過英國仲撚廢 比人當水魚咁呃都仲冇反應

有班on99
玩Twitter個時有個英國人（唔記得係官員定咩）話唔收中國製的醫療物資
下面一大堆英國人話依個時候要感謝中國提供物資
而唔係反中國
宜家睇到依個簡直回力鏢

點解仲要買支那貨

含喇，八婆

全世界中哂奶共伏

捐啲過期麵包比人
人地入左院就話我做善事點解要比你屌

原來咁樣回血

0% 厲害了我的支

咩不合格，陰性試劑未撚聽過呀

al推

咁即係得到11支假嘢？咁有乜用？？？

冇料扮四條 又要做救世主，但又用山寨貨

缺外匯就爆，所以瘋狂呃外匯?

不容許外國說三道四

都唔係醫療用 有冇睇説明書㗎

有冇得退貨?
完全發揮中國國綷 向世界宣傳 第一

我諗習近平都估唔到

中國防護物資不合格，檢測試劑不準

反映了兩個事實

1.中國故意捐垃圾害死別國：自己用外國貨，但又捐自己國產

如果唔係，就係

2.代表中國人都用國產垃圾，所以中國確診數字就不會只有8萬

人地sell服務，品質差啲有咩所謂